用《孤獨的美食家》o既拍攝手法嚟拍叫雞片會發生咩事

一路屌閪
一路碌大隻眼陰陰咀笑
內心好多掙扎o既讀白
"呢隻北姑真係好好屌, 如果唔係怕有病, 今次一定中出佢呀 "

你拍集睇下

ＯＫ喎

ＢＴＷ對白我腦內配咗阿澤把聲

成個ＰＯＳＴ有聲

吉吉下

"咦 FEEL到個套好似穿咗 仲屌唔屌好呢"

mok大口個shot變mok大個西

"嗚...射咗"

揀女都揀左半集

應該會好好睇，試下拍集睇下

日光日白嗰邊都有馬夫拉客嘅?
唉，明明想休息吓，但睇嚟又要屌閪喇

戰歌抽插 再食事後煙 最後落到樓下仲要回頭講句 多謝款待 帶俾我新既刺激

可以搵蓋清同yoyo拍

破事兒

都未開餐
呢個樣應該係：
“噢，我硬了”

而戰曲就係快速抽插
好有畫面

或者搵胡楓拍

所謂豬扒都係肉
成50歲都仲係條街企緊
一定有佢既價值

(一入)
果然係咁
呢種人肉最原始的juicy 感覺
果然要係老肥西先搵到

如果轉做觀音坐蓮又會點呢
等我試下先
啊~~~
係完全唔同既感覺
再咁落去好快就會俾佢打敗

最後的部份就用最傳統的方式收結啦
(起音樂，瘋狂完結)

食得好飽
要去努力工作啦
(起hi-ho音樂)

變到有d文藝feel, 就算無格都未必會拎黎j

不倫食堂

肚餓zoom 埋個樣度->鳩痕zoom埋去扯旗

咚 咚 咚

去曼谷、阿姆斯特丹出差